大家好，老坑報到

最近成日聽到連登，好奇注冊一下，發覺email限isp或指定電郵，gmail唔注冊得，唔知連登安唔安全呢？我是近50的老坑，望能了解下年青人在討論什麼。

[緊急廣傳]DQ確認書殺入區議會選舉諮詢 今晚就係！

hi

連登是一個愛國愛港的討論區
支持政府施政，反對黃屍搞亂香港

叫老雞, 180次

最近那些暴動，打警察的廢青
全部都是外國勢力勾結高登討論區、香港討論區煽動出來的，與我們毫不相干
這裡沒有年青人，樓主找錯地方了